let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Dans 'Men in Black', combien font une semaine galactique en temps sur terre ?",
    answer: "1 heure",
    options: [
      "1 heure",
      "1 jour",
      "1 mois",
      "1 seconde"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Dans 'Star Trek' (2009) où est né James T.Kirk ?",
    answer: "Dans une navette",
    options: [
      "Sur Vulcan",
      "Aux USA",
      "Dans une navette",
      "Sur Mars"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Dans 'Terminator' qu'ont utilisés les Humains résistants pour repérer les Terminators ?",
    answer: "Des chiens",
    options: [
      "Des chats",
      "Des radars",
      "Des chiens",
      "Des rats"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Dans 'Matrix' la plupart des hommes pensent que Trinity est ?",
    answer: "Un homme",
    options: [
      "Belle",
      "Un homme",
      "Mariée",
      "Effrayante"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Dans 'Alien' à quel animal le Facehuggers (exploseur de poitrine) ressemble le plus ?",
    answer: "Une araignée",
    options: [
      "Un serpent",
      "Une chauve-souris",
      "Un rat",
      "Une araignée"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Dans quelle ville 'Blade Runner' se passe-t-il ?",
    answer: "Los Angeles",
    options: [
      "New York",
      "Los Angeles",
      "Washington DC",
      "Miami"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Dans 'Star Wars' Naboo est la planète d'origine duquel de ces personnages ?",
    answer: "Jar Jar Binks",
    options: [
      "Dark Maul",
      "Jar Jar Binks",
      "Dark Vador",
      "Obi-Wan Kenobi"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Dans 'La Planète des singes : L'Affrontement' de quelle espèce est Caesar ?",
    answer: "Bonobo",
    options: [
      "Chimpanzee",
      "Bonobo",
      "Gorille",
      "Mandrill"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Dans 'Max Max : Fury Road' quel membre manque-t-il a Furiosa ?",
    answer: "Son bras gauche",
    options: [
      "Son bras droit",
      "Son bras gauche",
      "Sa jambe droite",
      "Sa jambe gauche"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Dans 'Retour vers le futur' quel jour Marty arrive-t-il en 1955 ?",
    answer: "Le 5 Novembre",
    options: [
      "Le 5 Novembre",
      "Le 3 Novembre",
      "Le 7 Octobre",
      "Le 31 Octobre"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Quel personnage incarnait Harrison Ford dans 'Blade Runner?",
    answer: "Rick Deckard",
    options: [
      "Dick Peckard",
      "Richard Linklater",
      "Rich Little",
      "Rick Deckard"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "Dans 'Star Wars : L'Attaque des clones' de qui Anakin n'arrête pas de rêver ?",
    answer: "Padme Amidala et Shmi Skywalker",
    options: [
      "Shmi Skywalker et Cliegg Lars",
      "Padme Amidala et Cliegg Lars",
      "Padme Amidala et Obi-Wan Kenobi",
      "Padme Amidala et Shmi Skywalker"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Au début du film 'Dune', quel année est donnée ?",
    answer: "10191",
    options: [
      "7356",
      "5013",
      "5011",
      "10191"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "En quelle année se déroule le film 'Avatar' ?",
    answer: "2154",
    options: [
      "2154",
      "2022",
      "2999",
      "3154"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Dans quel ville se passe 'Retour vers le Futur' ?",
    answer: "Hill Valley",
    options: [
      "Louisville",
      "Miller's Grove",
      "Hill Valley",
      "Sunnydale"
    ]
  },
];